# DiscordTrelloBot

Licence : MIT

Le code a été écris en une heure et n'avait à la base pas pour vocation d'être versionné publiquement (d'où son manque
de commentaire ou sa qualité plus que discutable).

La légende raconte qu'un jour ce projet sera continué pour avoir un code descent.